點解銀魂真人化咁辣殺都有人吹捧？

本身都唔會睇真人化
但睇到幾個post都讚 又話冇睇過都覺得好睇
評分又係同期數一數二
自己又係銀魂死忠
所以最後都拖埋條女入場
成舊水張飛
吹奏果班友可唔可以入嚟解釋下好係邊
經費攞哂去請小粟旬同整隻萬寧貓同級嘅定春？

上大銀幕惡搞下馬沙 風之谷 海賊王就叫神作 ？
Fans向都唔係搞呢味啩？
隻高杉還原度係0呀屌你老母 入動物節搵都搵到一打半打好過佢

真人化動畫勇者塔之中，佢應該算較低層嗰個

重有堆天人到底係做嘜尻
萬聖節落老蘭都唔至呢個級數啦
重要最尾戲肉果時擺高杉係堆騎呢怪中間對戲
好地地一幕認真戲搞到膠味濃到爆
好心冇預算就避下鏡頭啦

好嬲
周圍都吹捧 重以為有咩驚喜
本身冇期望都話算數 但好心唔好盲捧啦好嘛

套野如果唔係銀魂真人化而係勇者義彦戲場版我反而冇咁嬲
成個景都係勇者義彦同級

重要屌你老母連佛祖都係到
連戲路都一樣

睇到訓左 完全唔知套戲做緊嘜

都唔知班頭油毒撚係到笑嘜春
成場都係到爆笑 係咪前世睇過銀魂
咁撚老尷嘅戲情同演技都可以笑足全場
睇翻動畫版咪真係笑撚到你班撚樣跌哂啲腸呀胃呀出嚟？

反正銀魂都係抄浪客劍心，睇番劍心真人版好過喇

抄你老母 食屎啦你
銀魂世界第一

完全兩回事

屌你老母
唔係好多人吹捧架咩
死撚哂？

本來對真人化冇期望
但係因為佢還原度高同梗所以收貨
本來預0分但出黎有5分既感覺
然後因為係紅櫻篇又減返2分

當然唔會拎真人版同銀魂比
所有真人版都只有原作一半以下

冇睇過勇者義彥所以no cm

當食開網王真人化呢d屎時候，銀魂真人化猶如美酒佳餚

網王真人化我都食到
因為有睇開舞台劇
套劇加左大量舞台劇演員去客串
但全部野逼埋晒2個鐘內要做晒真係好亂
仲要改左劇情 加左2兄妹落去

打錯字 自

我有個朋友係日本宅 佢話套戲既笑位多數都係日本最近既時事 香港人唔明好正常

嘅

我係銀魂死忠，佢d笑位背到唔識笑，
咪專心睇下班友演技同CG,點知
景又假，CG又柒
望住定春同睇呀輝差唔多lv
長澤正美hea演又做唔到呀妙果種神髓
堂本剛做高杉睇到人好老尷

班毒撚一定好少睇電影先比咁高分

曲線打手

蘿莉控望住神樂食野果度
最右邊個阿婆係日本初代女大胃王
呢個位香港人應該唔識笑

班油頭毒撚以為自己睇多幾套漫畫就係日本人？